我想問飲過矛台既巴打，矛台會唔會好勁嘔吐物味道

飲白洒最驚陣嘔吐物味

好香好純 帶微甜

有1陣豉油味

召喚矛台潮文